搵人解釋下迅銷(6288) 點樣個價咁撚硬

點解你唔肯跌呀呢個時勢仲夠膽29倍pe

入好多想搵傻散接貨？

我都係傻散嚟㗎咋